20世紀少年 定 MONSTER ?

你哋鍾意睇邊套多啲? 點解?

Billy bat

Pluto

MONSTER

布魯圖

兩套比既話鍾意二十世紀少年
入面啲事件比較熟悉啲，美國登月、昭和年代英雄片等等
覺得入面啲事件都比較感人

估唔到仲有巴打記得呢兩套正野，我覺得20世紀少年正d，以前仲有newsgroup個時，成班人估邊個係朋友好正

同埋20世紀少年世界觀時間線橫跨兩代，中間夾住千禧年，雖然係科幻故事睇個時覺得好寫實，同埋健次遭遇同回想過去，多多少少都有令我諗番細個時一d經歷

可唔可以答master keaton?
真係好似衛斯理

二十世紀末日未接近時出生

我覺得monster正啲

monster

Monster正好多
少年後尾亂到九彩
雖然朋友呢個boss佈局做得好正
但拆局就做得好差
就算Monster打大佬果part
都已經唔算做得好
但少年係仲差好多

浦澤啲作品好似套套都係打大佬做得比較差

Gutalala sudalala

Monster 睇到成個人起晒雞皮 以前CCTVB深夜播 加埋個EP 個氣氛好撚正

少年都好睇 但真係亂啲 同埋唔係sell monster果種路線

Btw, billy bat真係無撚敵 好睇到仆街

Monster除咗玫瑰大屋唔係太喜歡次外，成套無論劇情定角色都寫得好好。
冇任何一個角色係唔好。

20世紀少年勝間田實在鋪得太少。

Monster 神作

後勁不繼
布魯圖都係咁

浦澤直樹雖然好睇, 但有時睇到好累
成日死左又無死, 重複 D TERMS玩到好懸疑但最後又一場空

monster淨係睇漫畫已經夠正, 動畫嗰時仲要半夜播, 睇完真係會發惡夢, 好正

個人覺得Monster精彩啲

兩套都係有頭威無尾陣
差在monster都勉強收到尾而20世紀少年結尾好垃圾

故弄玄虛一套之後鳩都無

如果問鐘意邊套多啲我會揀20世紀少年

因為個代入感大好多，細個同朋友整秘密基地，時間囊呢啲好貼地，加上大過後勞勞碌碌朋友好耐無見，個種感受好正

反而monster講二戰，歐洲故事，可能我歷史麻麻，要代入有難度

二十世紀少年衰爛尾

二十世紀近番現代 代入感強啲

呢兩套真係好正
Btw有無其它推介

Billy bat好睇過呢兩套舊作

仲有Pluto
黎緊話出動畫

點解會有負評? 係咪啲人一睇到個題目就以為前者係正評, 後者係負評?

危險調查員, 柔道少女？(唔係好記得名), 都好正

危險調查員我覺係最好睇

係
利申：正左

Billy bat 幾時再出？

Monster

沒有名字的怪獸個故事真係睇到心寒

二十世紀少年衰爛尾
反而電影版個結局收得好好
主角對朋友有印象
漫畫版on99咁唔知邊個
monster個尾都唔係太得
Pluto先係神作

完左好耐

負評左 仲諗緊點解monster咁少人撐
危險調查員, 20世紀少年, Monster, Pluto, Billy Bat都好好睇

追返先，之前有睇到猶大出賣蘇哥已經r哂頭無睇落去

20世紀少年比我既感覺深刻d

朋友個名係故事早期就放左係度
但係真係講得太少 少到連讀者都冇人記得佢 同埋睇翻譯有時d 譯名唔一致 搞到第一次睇完全唔知係邊個 不過最後健次都係知佢係邊個